九月開學會多左人加入....

好似我呢d屋企唔比去嘅人
平時6,7點就要番歸
一開學住呵就出嚟同你玩盡佢啦屌
等天氣再涼番d直頭戰鬥力升100

其實係